想問下 問責制其實仲存唔存在

想當年食衛局局長楊永強因為SARS處理失當
係2004年問責下台

今次肺炎爆完一波又一波
邊一位高官需要負最大責任呢？

立法會仲有人？

無
因為係 免責官員
港共管治是永遠的

唔講就即係唔存在

淫大董伯伯教

2020 la wo ching...

當年仲讀緊中學
交功課寫咗篇評論已指出問責制=瀉責制

有得問
但無人會答你
Thanks

有
不過佢地會話責任係你身上
係市民唔配合

梁美芬指李偲嫣夫婦檢測逾10日仍無報告 狠批政府抗疫失誤：有人要問責啊！

建制派都話有人要問責
呢一刻需要大家去制造輿論

有啊
不過唔係你問佢責
係佢問你責

對支那負責

果陣夠成堆人嗌封關
最尾有人放炸彈先封左咋